我得知咗中共解散依場運動嘅新招

利申:借ac

就係洗走曬啲行動post啊
依家熱門得台灣/黃子華/影大頭/互屌post
有人屌運動靜咗 有人屌開花送頭 有人屌人去藍店影大頭
就係無人推行動post
一個行動post都無

1月19 遮打道見

推 英領都依家都無回應

推

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

幫你pin

119 勇武 - 天下圍攻行動

好撚多五毛

每人印幾張119遊行貼街，彩印唔到嘅印黑白大字
每人行多步減輕文宣組負擔文宣手足唔駛俾狗咬

推 各自爬山 不割席

全民文宣
上面有個post好實用 我pin咗 教人整文宣ge

推呀！場運動唔會停！！！

push

-O—O

明明下星期日攬炒巴第一個正式全球大遊行, 比曬機會本土派拆撚左民陣嗰招牌, 咁都唔識吹雞嘅

Push

1月19 遮打道見約定大家喇

，

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

一月十九

未來香港一定有Republicans=本土, Democratic=後生泛民, 互相制衡

btw 一個要殺左建制黨先

推。雖然推唔郁

你見啲五毛係咁推無意義post就知

Pish

一定 唔得有獻世派

幫手推幾下

Tui

行動po推

推～

Push lm

推 行動po

Piah

各位手足十九號見

大家真係要集中推行動post

求置頂呢個, 希望大家上心啲。

攬炒巴+民間團體集會真是好有心, 幾本土組織, 攬炒夠膽主張取消美國香港關係法去攬炒

119見

沒有普選 唯有獨立

tui

甴近平

推呀屌你老母

與其話洗走行動post
不如承認靜左，好多人退左場

實際係好多行動post推唔上熱門
例如依個 推咗7頁都上唔到

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

1月19

1.1 先出咗100萬人

呢半年辛苦你條五毛了

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

Push
琴晚台灣又洗
今晚又唔知做乜9

五你個頭
今日3.8萬人有我份

無錯

Hi

推，好有用

tbh有d唔想睇連登 成日陷入d極低質嘅泥漿摔角 偷換概念 打稻草人 睇見都唔開胃

我P牌想推都推唔到

甴近平
甴失腳
習敗北
習敗敗

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔係新招 好耐之前已經係
有d係好撚明顯 感情叫春post
不過最危險係唔明顯個d 雖然係關運動事 但其實冇關痛癢既post
而家熱門一大堆呢類垃圾蓋過行動or有用po

推阿

你講得好精細

黑色恐怖=黑警打壓和理遊行，連儂牆，大遊行照批分化和理非勇武，令民意逆轉
網軍全面進場

1月19 遮打道見

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

1/5

2/5

Up

3/5

4/5

5/5

119

真 做乜鳩個連登

又係標題黨
見係行動post,就原諒你一次

人手置頂

up

1.19到時見

行動post就體諒下啦

好耐啦

呢排見冇行動po
仲要連活動又冇人出
真係灰

推呀 光復香港

推行動post
無力推都推 （有力嘅幫手推下

真，好多互屌post
重要係突登冇重點咁屌

P

粉嶺PTU 開槍
英領防暴狗拉人
國難忠醫

全部post 俾人洗走哂

推
推
推

和你推

pish

的確行動po好難推
啲無聊po好易推

p

1月19
遮打道見

推呀
1.19 遮打道見

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

19號見

推爆行動post

Agger

推

入黎睇還押手足既信
關心還押手足生活

啱啱先台灣大選完左, 休息下先啦。

721

咁今個星期focus係台灣都ok嘅
下星期就唔好啦

又唔係我地選 台灣人選炸wo

行動事前宣傳都需要ge

dklm一堆分化post

仲有分化post

推行動post啊

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

幫推！

互屌師

屌 畀人影大頭 仲畀人話我抵撚死

幫推

真 我想知大家係咪已經放棄左？完全冇行動po

Pushhh

沒有普選

大大大大力推推推推推推

唯有獨立

噤錯負評 幫推

下個禮拜見

解散呢場運動唯一嘅方法應該係軍事佔領美國,活捉當勞侵.

119遮打道

721 831 101 1111

1.19 遮打見 !

五毛新招：
影食藍店既後生仔女，再放上連登引戰

1月19遮打見

成班五毛喺度帶風向想啲人專注批鬥工作

咁撚得閒去玩影相，不如做下文宣去下法庭聽審啦

大家唔洗理呢啲post

推爆佢

Push plzzzzz

推呀屌

諗諗下覺得要提防呢種分化手法

推推

推行動Post好過

團結呀！香港人！用你既方法打倒共同敵人！槍口一致對外！撐住呀！無你唔得！一齊贏！煲底見！

119遊行呀

香港人企出黎！

來了來了 推

推呀

lm

推行動PO

感覺好多做實事嘅已經唔會再點睇連登
太多五毛同分化撚

手人土

0119 遮打

721 831 101 1111

推！！

到時見

推
你講得啱！

推 119見

除左行動post同重要post 其他分化 八卦 批鬥post不推文點覆

幫你推

Tui ah

推番上去啦

好明顯英領拉人係大核彈
又放人上黎帶風向

每次既引戰風向都係咁:

核彈式輿論事件發生-> A TEAM 扮演激進勇武開POST屌和理非 / 扮演極致和理開POST非屌勇武-> B TEAM 上水開POST屌番轉頭 -> 洗版(約持續一至兩日) -> 所有風向/引戰POST開始消失, 但已引導輿論

每次都每限LOOP, 屌勇武, 屌和理非, 屌黃色經濟圈, 屌裝修, 屌美國旗
到底肯強制登出同BAN五毛未

光復香港

時代革命

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

繼續努力, 永不放棄

大家寫好信未？

推！

0119

我都發覺到有大班人瘋狂開垃圾po
氣氛好似同路人唔再關心社運

推推推推推推

黃子華: 我賣咗自己層樓拍戲, 為左避開「中共審查」, 迎合香港人

支持

出面係咁推d垃圾post

post

推po
那那臨ig po story推手宣傳啦

Lm

😊

再推

推，

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

好正確

目標為上，才可以拯救垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

打得咁詳細 幫你推
辛苦文宣手足

1月19號見！！

一定去

推!!!!!

推!!!!

唔好再係度嘈，行動po上到熱門未？

推啊！！！
到時要見到你地！！！

和你推post

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

推唔到

推！

分化要奉行不讀不回。

五毛大量入侵
令到正常人唔想再留響連登
外人睇到只會係一堆膠post分化post
中共知連登係一個可以集合大家行動嘅地方
就大量滲透
同時打擊連儂場
令到我哋無宣傳行動post嘅地方

記唔記得我哋初期會用airdrop去宣傳？
大家搭車果陣用airdrop send文宣啦

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

見到對家淫狗
燦神

開始用佢啲垃圾j圖post嚟還擊啦
即係做對了

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

119遮打道

唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

驚閪咩，到咁上下又有3條7出嚟加油。